# XMGWOD
XMGW目标检测
XiaMen Gang Wu Object Detection

yolo3Build 使用YoloV3 训练新模型的脚本


yolo3demo 已经搞通可在python上直接使用的目标检测脚本，读视频，把结果写入视频

        用这个 LJTvideo_demo.py 可以写视频，其它看原作者ReadMe下载模型“yolov3Weights"就可以跑

OD_Tracking LynchKing刚才发的那个Deep_sort带Yolo的脚本，已经可以直接跑

        demo_yolo3_deepsort.py  看原作者ReadMe下载模型“yolov3Weights 和ckpt.t7（deep sort的模型）"就可以跑

